癡能線，連登竟然吹風話日本奶共，夠竟係弱智定五毛做？

明明有晒統計，日本係全世界最唔鍾意中國嘅地方
你有多日本frd都知道日本人整體幾親港仇共

G22邊個政府走出黎幫香港人講野呀？？咪安陪囉

冇啦啦用埋啲"日本人鍾意用抖音"就變成日本人奶共

見到周街都係簡體字銀聯優惠咪覺得奶

幾隻五毛吹吓風就帶到風向，好多連登仔真係要驗驗IQ

有間動畫公司喺鄰國做生意都俾人演變咗做奶共

賺敵人錢都係奶共

用支國野=奶共
係5毛先講得出

指鹿為馬先係奶共

多旅客咪用簡體囉
香港八九十年代旅客區咪一樣周街日文，機場咪一樣用中英日，唔同香港政府奶日？？？

用支拿寶
招待支拿狗
用蝗語
仲唔夠?

香港政府當然奶日
好出奇?

幾百個日本人同你無親無故搞stand with Hong Kong遊行，你地食咗呀？？成個亞洲除咗台灣韓國，最撐香港就係日本人。

政府奶共 韓國都係
因為係商家佬話事

上面已經有件知名中共Troll Account出現

五毛不嬲on9，有啲conmen sense嘅人都分得出邊啲係五毛

Btw 究 竟

日本人尤其係後生嗰啲係世界上唯一比港豬同支那豬更豬嘅生物嚟

佢地把口係唔鐘意支那，個心都可能真係唔鐘意支那
但係唔鐘意還唔鐘意，佢地係唔會搞對抗
為咗所謂和平，會寧願做一隻豬

不過講真日本人口裏說不

我覺得要分政府同民間
政府係安倍政硬淨過文仔
但係民間架仔真係喎喎妥妥過韓仔

我中文得3，唔好笑我

用visa AE 招待美國人叫咩

睇多D新聞啦, 日本政府出名反中.
年年買D武器都係針對中共, 又成日幫台灣

民間為咗商業利益用 alipay we7 就係奶共 ?

咁香港人仲親共

鄰國人用Visa Mastercard著Nike睇NBA食KFC Pizzahut都冇比人鬧漢奸

部份連登仔竟然紅衛兵過中國人

幾百人
好撚多喎

而家嘅日本人係以自己享受行先嘅

最簡單對比就係日韓

韓國人會以民族為先，用Samsung電器，有錢都照揸Hyundai車

日本人會以自己為先，用妖米華為，有錢就揸歐洲車，Honda WFC

留意咗一排啦

有堆人開咗一大堆post專門講日本個別新聞
跟住入面內容就係不停話日本新一代玩抖音唔會幫你反大陸etc
一式一樣架
幾明顯係風向post嚟

咁成個連登都係5毛

日本人大部分唔鐘意中國同係香港今次場運動上日媒偏向中國係兩回事喎

全世界有幾個國家搞？美加澳台韓日，加幾個北歐國家，十個有冇？

好明顯中共troll bot帶風向

之前離間港台一樣玩法

連登不嬲情緒主導，見到有一個人食吉野家就話大家已經忘記抗爭，義士慘變condom，以後唔再出嚟

成堆日本人、中學生玩抖陰

推到比立場/蘋果/議員睇到
［停止使用建制稱呼親共人士］

強烈要求使用「共派」取代「建制」稱呼

日本嘅問題係有錢有權有勢嗰班奶支
経団連就係好例子

仲有就係對int'l affair唔sensitive
例如tiktok

自稱專家個個?

跟住就有好多連登仔跟咗個風向

順便講埋啦，睇嘢最忌以偏概全，
唔會否認日本有最近連登仔好鍾意屌既抖音垃圾、日豬
但睇嘢係應該拉平均咁睇，
呢半年，日本幾多詳盡新聞節目講香港呀？
講得通透，搵香港人去做訪問，主持仲要係嵐既成員，
政府唔單止有出聲，連民間普通日本人都有搞撐港遊行，
講緊平民呀，又有個平野鈴子落盡力幫，
平均咁睇，真心唔覺得日本有咩豬又奶共又話人唔夠關心香港

到返轉講，下下用日豬玩抖音放大到講果個地方就係衰，
咁港韓台任何一個地方既人都可以好豬，都會有奶共果面，
唔好咁易比人帶風向 好冇

返工接觸啲日本人好多真心唔鍾意支那
但佢哋覺得搞唔到我咪算

用we7知道會被監控㗎
不過我唔講敏感嘢咪得

Push

吓，香港商店咁做即刻畀人屌喎

但另一方面就講到台灣同韓國全民反共，無人奶

利申：本人完全同意要同台灣、韓國同一陣陣線反共，但反對過份吹捧台灣、南韓同故意貶低日本

連登仔有IQ就唔會俾d風向撚橫行咁耐啦

5 毛多到呢

大快活冇用？？？？誠哥冇用？

政府唔奶 人民奶

韓國相反

好似有人講過

美國奶共
Made in chinaz

比例問題掛
我諗係因為台韓過往有類似經歷，身同感受特別深，而且果代人依家重在生，所以比例上大好多

有錢賺咪奶囉 呢個定律黎

跟呢個表，澳洲都唔算奶共

美心都係為商業利益奶共啦
咁講到

MEDIAN出現左兩次

我覺得班0.1比之前離間港台同港韓更落力，是咪因為日本是亞洲最強大既自由世界國家

堅多。日本d 遊行有一千人已經要開香檳，幾百人同你無親無故香港人遊行算係咁。

原來而家講下講下美心又唔係賴共

出句聲回應啦！

啱呀

有戒心，但仍然視之為貿易國
「大政策」當然係親美防中，但心態上熱愛人民幣

啱啊 唔知點解用we7 支那寶都要比人屌

日本係豬+愛經濟>自由
有公司為奶共跪唔請因政治原因被炒香港人
利申：朋友拒自爆，不FC

根本就有批人矯枉過正
好似食m記咁
中資呢二十年收購及入股好多外國企業
未必係最大股東, 但唔多唔少都有中資成份

又例如反Expedia喺cctvb落廣告, 返大陸投資ctrip、美團及滴滴, 唔知連登仔又點睇一間奶共公司?

如果盲反, 根本無嘢可以用!

安倍主張修憲
咁都叫奶共？

推！！！！！！！！

呢啲咪識玩
一面賺你錢 一面指住你塊面黎屌
屌完你又係繼續買

菲律賓個比例有啲出乎意料
澳洲同意大利都無想像中咁奶共

抖音華為珍奶手遊，日本已開始支化

絆愛到整支語版，on99

btw究

樓豬佢真係低b仔黎

tui

補充：不過當然都有好多人噓寒問暖會話HK 好艱難叫你加油
但網上又有好多聲音話HK protest 暴力
所以奶唔奶真係睇人點睇
佢地對社運冷感就肯定架啦

[日本人都私了？］持刀刺傷大阪激安殿堂中國客 日女疑犯：唔中意佢態度

我比較想知道日本多唔多大學嘅學生會或者學生
會好似台灣同韓國一樣有出聲有出力撐香港示威

睇下民調, 日本人係長年都討厭中國 (70~80%)
奶共既人, 一定比香港少

試吓唔好講政府廣告 講極權嘅政治宣傳(Propaganda)

其實同香港一樣, 一般人唔會奶
做生意既好多都奶
政府就食晒兩家茶飯
奶完美再奶共

因為黑警甴都可以開連登賬戶㗎嘛

黑
警
死
全
家
!!!!

好多連登仔講埋啲乜「日本人民奶共，政府唔奶共；韓國人民唔奶共，政府奶共」
睇見都打冷震
思維咁二元化/非黑即白化/為對比而對比化
智商唔過100

連登仔唔使驗啦

淘寶親

想賺錢有咩問題, 日本賺得來唔使跪.
背後幫台灣搞軍備, 又派軍艦同美國巡南海.
中共痛處, 日本做足. 習種初時反晒面, 日本無讓過
反而係貿易戰, 習種被美國打到PK, 主動向日本示好

我見佢地D TWITTER呀, まとめ網呀, 甚至乎保守速報呀,
都無想像中咁幫HK lor

日本根本就係想吸金
有邊個日本人鍾意大陸？
到到有破壞無建設
所以話連登仔傻 成日比人帶住走
個人思考能力都無
咁多個月都係咁

好多連登仔根本係用fuzzy logic同本能黎思考
見香港好多喺大陸好多生意嘅明星公司都親共
就引申" 所有同大陸做好多生意嘅人都係親共" > "好多日本同大陸做好多生意" > "所以好多日本人親共"

link 入便有replies,
唔知五毛定白痴 吹風名單

非五毛
但你見到周街都支那寶
間間藥妝都普通話（好多支那人員工）
都好難唔覺得奶共

我去餐廳食野
日本人同我講普通話
不過我用番日文答佢

上兒登搵笑料可以笑到下一世
有用腦嘅唔知佔幾多

得窮鬼國家先中意中國

推

日本人：

樓主低質到

唔評論日本奶唔奶共
但我間大學校長因爲同支那簽左交換留學既約
捉我去屌 叫我咪撚係學校搞連儂牆
支持港獨 影響佢地同支那關係
仲叫我以後咪撚搞
奶唔奶共自己判斷

日本人就算有奶共既
都係後生多（日豬
年紀大啲3、40歲既會明白事理好多，仲好支持香港人

Rest of the world: lets judge base on fact!
連登仔： 憑感覺，不了

唔鍾意還唔鍾意
唔鍾意不過唔會做咩實際野去對抗

知唔知median中文點解

咪係，你有幾何見香港有遊行為左日本搞而有過百人
唔係自己地方都咁上心肯出黎行，仲要講緊普遍政治都冷感嘅日本
仲想點

日本人政治冷感/唔鍾意打打殺殺係一回事，奶共係另一回事

智商低先分唔到

咁亞洲整體民智，對民主自由嘅追求，又低過歐美嘅

以色列
佢唔會賣D 重要科技俾中共卦...

"夠竟係弱智定五毛做？"
無衝突，係弱智嘅五毛。

做生意就奶共咁美國最奶共la
簽幾千億貿易協議wor

究啊

香港都周街有

分化撚做

個思想狹隘到真係一絕
按呢個諗法其實全世界都係奶共
接受支國企業投資, 呢個罪名夠大未
你呢三個理由真係濕濕碎

五毛la

俄羅斯

借位推推

有個有心嘅日本人做咗5分鐘定格漫畫講香港示威 但竟然得37個views！

咁都唔撚多？
好多時香港啲集會都咪一樣得嗰幾百人 你土生土長得係咁 人地仲要同你隔個海三唔識七 幾百人真係好撚多

吹風係五毛，跟風嗰堆係弱智

日本對中共不知幾撚硬
當年釣魚台話佔就佔 完全無怯過無比面過
今日安倍仲係咪咁硬就唔知喇

根本有睇TWITTER就一定知好多日本人都係正面關注香港
不過真係有好撚多支拿日文ACC喺TWITTER扮嘢
寫到明喺住香港嘅支那人但係日日用日文扮嘢
周庭B啲tweet日日俾嗰班在日支那人搞事
不過正面關注嘅日本人仍然係好多

淨係俾一條片你睇都知

可以睇吓幾多VIEW同幾多留言
喺香港地想搵1百萬VIEW俾呢類政治資訊片可以話係冇可能
就算外國有幾十萬VIEW都已經好唔錯
咁當然呢位好出名嘅講師本身人氣高有固定FANS
但係日本正面關注香港嘅程度
如果ASIA TOP 1係台灣嘅話咁日本就一定係ASIA TOP 2

Twitter好多假日本人用ACG做頭像，都係中國人扮

崇日狗崇到傻撚左呀
憑view計泡菜國都贏台灣啦
仲話日本第二

我唔知我邊度崇日咗啦
咁啱我又識啲韓文嘅
對上一條我睇嘅多view韓文片已經係

唔係話要比較邊度多view
係講緊日本唔係五毛口中程度嘅冷感同奶共

咁你講下日本點撚樣亞洲第二啦呀識韓文嘅非崇日撚

咁你不如講吓韓國又幾多人關注幾多人集會啦
唔撚知你崇邊度嘅ON9仔

依架我問講你呀崇日撚

我見日本條片多人睇 新聞又多人講
集會又多人去
我覺得日本關注度係TOP2唔撚得
我唔撚知你崇乜柒啦
你咁多嗲咪攞啲料出嚟講吓
定係其實你乜鳩都唔識先

做過日本公司就知冇可能唔奶, 佢地新年又唔掂, 有錢仲唔奶咩

甴近平櫻花盛開時將獲安倍邀請訪日呀 ON9仔

借一借位

有個日本仔做咗5分鐘定格動畫，但冇乜views ,內容係話個日本仔用少少玩嘅心態嚟香港睇示威 點知俾人鳩拉咗。佢好有心都有詳細講香港示威背景， 都幾cute, 12月29日upload上youtube, 但竟然得37views！
依家升到300.

忍唔住要做tweet

RT pls

佢有twitter不過未見有提段片，大家都可去感謝佢

咁我又真係唔識啦
不過我係youtube search홍콩又都好多片幾十萬view咁囉
利申唔識泡文

日本政府控制媒體減低中日予盾形像係好明顯
不過咁係日本政府奶共
同日本奶共係咪有分別

各位手足，同意與否，請聽我一言，睇哂佢，Spread出去

我P牌推唔到 唯有咁樣推比大家睇